【分析】歐洲各國「消極抗疫」先係最積極嘅抗疫手法

眾所周知隻病毒係支那開始先
而周圍飛嘅支那人順利成章就係帶毒源頭

聰明嘅歐洲人就知堵截源頭先係對抗未知病毒嘅最佳辦法

唯有出苦肉計吹到自己唔諗住搞
「唉吔我哋搞唔掂呀英法德爆喇今次」

成功fake 到班支那人以為歐洲開始核爆

配合埋班真心支那媒體嘅fake news 吹到支那開始打救全世界

班支那賤種就開始質疑自己當初逃離鐵幕奔向自由世界嘅決定

開始搶機票返支那

歐洲人笑而不語
用兩個月時間成功鎖定源頭，趕走高危支那賤種，降低風險，由班支那毒怪喺自己國家自生自滅，慢慢疫情減退，再公開吹水話因為天氣熱所以冇事，靜靜哋嬴......

而嗰陣嘅中國同埋香港就會接受返帶毒嘅支那賤種，繼續享受第三波第四波波波波波波波波波波波波嘅爆發，最後成為廢墟，中華文化得以保存，因為支那人死Q晒！！！！！！！

！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

有道理，佢地以前試過會係其他國家，落廣告唱衰自己，
等班人唔敢去移民過去

然後香港有班扮抗爭嘅支那種亦齊齊露餡, 反美反帝, 就好似當年以為美國/國民政府唔掂而反美,以為英國政府唔掂而要回歸咁,全部一齊露餡返祖.

今次支那中大伏
一般小聰明點會鬥得過大智慧

原來系咁
醒能到

21世紀苦肉計

我鍾意呢個逆思維

一個轉身驅蝗都慳番

啱

唔通就係集大大嘅回血劍

難怪點解痴線佬陳雲叫人唔好戴口罩
因為大家都唔知道要阻止正確瘟疫蔓延，就必須要杜絕源頭先

疾情完咗，萬惡嘅中國人會「返」去歐洲

死！分分鐘香港陪死，真係冚家產。

係就好 真心
不過唔好搞到香港就得

如果歐洲班元首有咁醒就好。。。
美國咁玩就正常 歐洲就好難。。。

班支那人咁鍾意外國藉 到時第三四波又拎住外國人身份返外國傳返過去。。。
只要有支那人 隻病毒根本好難完

依家班支那人湧緊嚟香港
未來如果酒店價錢升，即係代表嚟香港嘅係支那人

準備冚港產

陳雲冇咁高層次嘅
只係香港人怕死嘅性格將會令香港死得更慘

班海外留學生湧港避難

你睇吓新聞
班所謂香港留學生講支那話架好多

今次玩完

你漏左最重要因素:
外國人佢地已經大量被感染, 有無中國人已經無關重要

包食包住包驗

香港今次玩完

見到大陸喱行埋佢身邊扮咳

國際收容港， 永不封關，醫護災難

但佢已經感染咗

OH SHIT

八奇思考領域

見支那人要速逃

FF太多

超越陳雲

都話Bojo用心良苦㗎啦

Bojo：我癲起上嚟連自己都怕

what is bojo

哦

已經社區爆發咗 有咩用

「遠則近之，近則遠之」，中華文化個種博大精深，歐洲人終於領誤到 ....

會唔會太多幻想
人地鬼佬邊有大陸咁多計謀
你咁講人地意大利係專登整死幾千人就係為左唔想大陸人黎?

暗黑兵法

都係死支那人多

陳雲又中

not teacher chan

一堆崇洋撚圍爐
意大利爆到禁勁重話苦肉計

咗點解唔學金仔